點撚解油麻地天橋要兩線變一線？

on9?

起個陣冇預到咁多人要用